大學生買電腦 Lenovo定Apple好

睇啱咗幾部唔知點揀好
多數都係做功課同上下網
想用得到三四年

Lenovo
- ThinkPad P51
- New ThinkPad X1 Carbon
- ThinkPad T470 (i7)

Apple
- 15" MacBook Pro 256GB (有tb)
- 15" MacBook Pro 256GB (無tb)

有無巴絲畀D意見？

只係做功課咁mac啦, 輕d啊

15" MacBook Pro 256GB (有tb)

會唔會好食電？

淨係打字上網 mac 可以扮文青飲咖啡

不過其他notebook都可以打字上網 係無得飲咖啡啫

Pro你用唔著架啦
買12吋個隻啦 夠輕

thinkpad只買x同t
要輕薄就x1 carbon

咩功課先得架？

唔好買Lenovo

Mac book air

要pro 黎做乜 air or nmb 正路喎

真係唔係追牌子 想要性能好D

還pro做乜 話明pro好明顯對象唔係你呢啲學生

如果會裝Parallels同Win 10
會唔會lag架?

其實X同T功能上有咩分別?

12吋嗰隻連風扇都冇又廢，仲要同13吋差唔多價錢，唔好害樓主啦

又要買apple又要裝win10
你買返Lenovo 算啦
唔好為追而買

多數係data analysis
有時要打下文

點解呀?

係唔想裝完Parallels同Win 10會lag

有錢就買MacBook Pro ，無錢就買MacBook Air

唔係差唔多，係一樣

一陣又問有冇老翻軟件

因為識人用mbp 13"
見佢可以用到4年幾
好似好襟用咁

T偏performance，X偏portable

但其實而家界線已經冇咁明顯，兩條産品線既代表t470s同x1c唔係差好遠